港女後生時收兵派帽玩爛哂變公廁，上左年紀就要人急急腳同你埋單結婚

港女後生時，持住自己有青春，收兵派帽玩爛哂變公廁，男朋友都換左10個8個。

到你上左年紀，青春消費得7788，就要人快快手結婚，因為女人唔等得。

最後迫走左個男人，就話點解男人可以咁賤拖到你殘就走左去。

昔日青春有風駛到盡，今日殘花敗柳要名份。

你當你自己係邊個? 過期野要人硬食?

傻撚左?

樓豬

阿嬌?

究竟你地啲女性朋友點識番黎

點解你地身邊咁多依啲事發生

埋單都無我份

依個真
我身邊啲女性朋友點解都無依啲情況

呢個世界好細，好多野8下就知。

係囉

個個識埋啲三尖八角嘅人

日日都有人出post屌